陳自瑤全盛時期

陳自瑤呢排咁hit
一齊回顧下2002年嘅yoyo係點
Signal Wong有個咁靚嘅老婆都唔珍惜

Off topic一下
好遺憾冇經歷過2002年嘅時代
當時我仲好細個
依家睇返都仲覺得當時啲人打扮好潮

痴線班人好恐怖

四葉草講沙排個輯個三妹

司徒夾帶個班人

喂呀

好可愛

以前細個睇笑爆嘴

喂你老母呀

真係靚到癲 不過其實而家都好靚

痴線嘅班友

呢個廣告先係高峰

關人撚事咩屌你老母！咁撚鐘意吹奏屍屍TV逼班垃圾嵬人！就死去香討、大陸論壇吹啦！屌你老母！

咁你又撳入嚟睇屌你老母

好濛

喂呀先係佢全盛時期

佢咁條件揀左Signal Wong。當年應該真愛，唔係都嫁左啲有錢佬

想屌佢老公

公道啲講Signal Wong係靚仔嘅

有冇人有喂呀唔好影backup

好撚靚仔

有冇人有你老母俾狗屌back up

陳冠希求其影都靚仔到咁
男人都睇到呆左

全盛時期嘅希哥
想俾佢屌

好正嘅銅鑼灣街頭 大街仲係賣百貨

最想睇嗰條片呢

So sweet

好pure

個男好似好青年荼毒室豬文

佢呢個樣就算唔係明星係銅鑼灣行都大把女望住

佢個樣好襟老 而家仲靚過後生時 娶到佢真係正

好飄牙

我記得有魚網絲襪

好慘，最大食嘅3x歲自己一個。

冠A好nice, 真係唔明d人點解話佢串。上次行山見到袓兒,個跟班即刻彈出來話唔比影相，然後一條箭就走左

有名你叫 藝人

一蚊雞保鏢同黃子華打交果度 會睇到我硬

我覺得真係老喎40歲了
唯有奢望Yoyo個女
有老豆老母良好基因應該靚絕天仙

喂呀，片呢

正到啪啪聲呀

唔知而家全城追捧Signal
Yoyo有咩感覺

喂啊 好有趣

用返WhatsApp算啦

竟然冇CTI 廣告

全盛期梗係一蚊雞保標

影咩啫

而家蔡淇俊人影都唔見埋

用撚咗你好撚耐喇

真係好靚仔

但係而家老撚左喇嘛

TVB不了

返大陸搞生意
Yoyo當初揀佢應該生活都唔錯
唔使40歲都要出席CCTVB 19頒獎典禮袒胸露臂吹風

人地離婚就一個月幾球零用
佢仲要出黎做野
番屋企自己一個湊女

重點係老撚咗都冇你份

咁撚耐都未有j片重溫 快的去死

你自己唔撚識搵咩

你快的去死啦 廢人

其實幾有夫妻相
可惜真愛冇得當飯食

你老母快啲俾狗屌啦屌你

真心屈機, 冇得唔服
男人都服到貼
所以點解以前陳冠希帶動既潮流影響大咁多

而家日日見佢豐胸廣告
唔係全盛咩？

我撳入嚟係屌你老母

av訪問視角

女性角度講句公道說話
唔靚仔
唔使hard feeling 男女審美觀真係唔同

勁似av

你撳入嚟係要我放屋企隻狗屌你老母

我覺得佢靚仔, 美少男
但係佢從來都冇有型過

而家有幾唔正常？

yoyo本身係連個名都好撚正

Microsoft 嗰期最正，入無線後不了，頒獎嗰日唔知點解咁掂

包包面係襟老啲

有啲似陳妍希

真係好pure 好ture 樣

佢以前四葉草好撚正

入邊啲女全部都好正

真係由細J到大

喂阿 至係全盛期

全盛時期嘅Yoyo
同廣告入邊嘅產物IDD
已經隨着時代嘅變遷消失了

諗唔明點解佢會冇遮冇掩咁喺條街度行
唔會一大班人截住佢問佢簽名影相咩
定啲人驚咗佢，唔敢過去

咁禾牛薈黃定藍？
黃藍地圖見過 話間嘢係黃
但yoyo(tvb偽人)成日出post賣廣告

咁yoyo又黃定藍？

屌你咁撚似楊明（醉駕）嘅

Yoyo正在連腳同比例都正

Model出身係咁上下啦

佢大過楊秀惠3年但係做佢個妹

生左三個女都仲係咁正

個樣冇變過lol
一定冇整容

以前覺得yoyo好正
呢家變左臭系港女

葉菁葉蕎葉茵

屈到呢

喂呀 唔好影啦

係囉
做得藝人24小時開工啦
無論食飯行山定抖緊
Fans 叫到要即刻影相㗎麻

話晒祖兒有得同你影相係佢榮幸
咁都唔珍惜

個問題唔係個藝人係藍定黃 而係Tvb係藍到仆街 你喺度推post 啫係幫Tvb推post 佢就係想你成日提住佢 咁廣告商見到咪又去Tvb落廣告囉
你真係沖出黎

點解signal要咁對佢

我覺得而家都好全盛

還好

咁你直接講
tvb偽人全部當藍 咪得囉
長篇大論
咁嗰間禾牛薈
係佢開定佢啲客嚟呀？

問又要屌 唔畀問 唔畀討論

自從睇過佢對波就無曬幻想，就好似打爆咗機咁，玩完了。

黑提

四葉草時期堅正
以前好活潑好可愛既形象
直到上年睇返那些我愛過的人,多左一份成熟感

喂也 唔好影啦

三個都好好J

喂呀！

Lm

好靚

Yoyo有follow appledaily

...介唔介意唔好用個 逼 字?其實你讀出口就知唔啱音...

唔知你俾人影響定係自己本身嘅問題啦...我都只係提出下意見

唔好插我thx

好正

出現了

我反而諗返當年啲造型覺得好7
啲衣著襯色五顏綠色

嗰時淨係諗住睇佢

羊獸胃，李思欣

同依家班P圖臭西無得比
pure撚到

屌打乜9 jessica個d廢

你條撚樣又真係抵屌

得個幾行字都長篇大論
咁事實上條友藍同間公司藍就係有分別
冇話唔畀你問 你有你問 我有我屌
人地叫人唔好推Tvb post 你就係度問問問 唔屌得？

睇返啲留言，原來唔只我一個覺得似AV
極度懷疑呢啲角度拍，咩女都會變日本妹

千禧年代個潮流係最7...

Umovie 仲高質過 當真試

Signal Wong no Signal

想比佢屌

細個覺得佢幾靚仔

個時佢幾正

堅正

Race嬴左佢

其實睇住yoyo一路行嚟變成咁真係好感觸
當年佢望住signal wong 滿滿都係愛
就算生左都又sweet又cute

而家出親嚟都有個被棄婦嘅怨氣氣場
講乜嘢topic都好似唔係好開心咁
同有一種夾硬扮出嚟嘅堅強

Li段婚姻一定係令佢好受傷
愛呢個男人
但係呢個男人令佢一次又一次失望
變到好憎佢

我仲記得嗰時楊思琦同佢差唔多時間大肚
佢地一齊出席活動
啲記者仲勁特登走去同Yoyo講
楊思琦個BB會冇爸爸
而Yoyo當時係幸福婚姻中
Yoyo都冇落井下石，話會祝福楊思琦
點知而家變到佢係不幸中嗰個

agree，當時已經覺得7，現在睇番更加覺得

仲記得以前有roadshow 果陣有佢做主持定咩靚到dup一聲

因為已經過咗全盛時期吖嘛

Poly Umovie
個時Youtube都未有

佢哋成班人係咪都讀poly

我冇追娛樂新聞
佢哋而家嘅關係同離婚有咩分別？

呢度有冇人睇過YMC台18歲嘅yoyo
當年放學返屋企好L期待佢做節目 仲有monique都幾好，童年回憶

同Chris patt.一樣囉

好nice好親民

覺得佢兩個襯好多

Kimura

你係得幾行字
但意思一層一層咁引伸
簡單講 就係討論tvb偽人
會令tvb多咗廣告收入

就假設你推論正確
但台慶閪面gif
有啲黃黃哋嘅page都share
咁係咪有份帶起討論？

當全城黃藍都一齊講陳自瑤
又屌: tvb藍偽人, 唔畀講！
係咪得啖笑？

摸頭嗰下真係好sweet

條友好識溝女
加埋靚仔, 無敵

其實真係最好唔好講

metoo

英皇3T時期Mandy
原來 個網仲係度

以前嘅旺角
原來呢個真係Mandy

umovie，班人當年跟李力持學師

有型過啵
頭交字d 食煙 型撚到
不過無man過就真

個陣靚嘅 起碼唔係一式一樣整容樣 而家靚嘅定義真係好撚差

都只係覺得係靚仔。。。。
同埋果套戲佢個look 都唔係佢平時d look
佢地時果d更加談唔上型
佢由廿歲到而家著衫都冇咩classy look

型果d真係要數到金城武
後生美少男，老左就型到爆。

同宜家相比，mandy直頭無變過

有冇人知呢班人而家點

好靚呀

所以我成日話呢毎女人人緣差到一個點
當日佢條片流出
同時三分親班編劇導演監製即刻寫呢一集嚟玩鳩佢兩個

可想而估佢有幾乞人憎

司徒夾帶囉

步飛好似做media production

其他唔知

可能佢老婆比緣綠帽佢呢

扮係街搵素人拍AV

Yoyo個女肯定好過沈月
沈月比起邱淑貞起碼打左7折
無計老豆太樣衰

佢哋當年應該同Mandy真係好熟
右下嗰個女仔好熟口面
係咪當年高登網聚其中一條女嚟

同場加映 bobo

除咗陳冠希

signal 新彊人 又高又型過90%港男

Michelle Chan

入嚟都係睇呢個咋

最佳男主角

有無比冠A食過呢？

Kumura...

cti 女郎呢

當年重有依套野，講屋村仔，踩板，你地90 同 00 後應該要睇返下，btw，首歌幾好聽

愛上我吧 (2001)
Gimme Gimme
地區: 香港
語言: 粵語
片種: 劇情
級別: II B (香港)
發布日期: 05/24/2001 - 06/01/2001
票房: HK $211,560.00

演員
徐天佑 ... Lobo
蕭宇樺 ... 水撥
陳自瑤 ... 小白
袁卓威 ... 沙示
羅慧英 ... Fion
賴嘉賢
利靜怡
何詠漩
區志偉
鄺家銘
紀鈴詩
張凱兒
譚伊婷(2)

全你老味城咩
除咗班港豬師奶阿叔
邊有人睇tvb

真係好靚

可唔可以講下咩事

原來2016年尾仲sweet緊咁係邊年，幾時變成咁
印象中講佢地離婚好似由結婚講到而家咁

杜sir監製

司徒夾帶有出現咩

nice撚到比人捉兩次影相都仲笑笑口

Stripper magician

痴線 毒到
想知呢班人而家點

記得有期新monday cover有佢, 著bikini露晒camel toe, 有冇人有keep到

應該有出去搵食啦
點會忍到

其實拍段片個男主角係邊個？
呢單野印象中好似真係有上過法庭，但係就落晒禁制令唔准傳媒報道當事人真名

CTI 升降機女郎廣告

10M 專線小巴司機
觀塘 ←→ 將軍澳毓雅里

又玩一言堂

d 片真係唔見曬

喂啊！

但冇波 不了

好深刻！ 當年Bt 都未有，foxy download

香港點會無靚女,而架後生歲靚女應該唔會做娛樂圈

你係咪有燥狂症 夠鐘食藥啦

Monique 正到癲

可惜無左ymc台就無見過佢了

其實冇 喂呀 ！呢一句架囉，吉野家先有

應該蔡淇俊？

有人話蔡淇俊
有人話方力申

btw係咪岩岩扑完嘢著返衫？
邊個咁識玩
玩校服

依家睇番，佢2002年個樣已經有2020啲女既妝容
簡單D講真係天生麗質

黎到2020年，化妝技術提升左咁多
大家化埋個胸，跟哂韓妝，大家都差唔多

拍片班友咩料

六折

係方力申

邊有人諗過咁靚女都好似霉下霉下咁

可能因為以前細個未見過波當年睇覺得佢好大波

陳冠A以前真係SS級
亞洲最撚屈

唔記得左李思欣？

APPLE STORE個位
其實冠A幾好禮貌

達哥 肛交呢啲邊比得上佢
Signal Wong真係痴撚線

17年拍踩過界搭上達哥

Signal won't真係點解會溝到佢，仲要咁賤

咁多年嚟，yo-yo一句壞話都無講過 最多都係黑面。

依啲女人，邊到搵

thisav仲有

垃圾蔡思達

真係唔得掂 希哥😍😍

Bobo好撚靚可惜

IDD
好多年冇聽

bobo仲撚靚
依家香港真係出唔番依啲女名星

bobo都靚？
唔撚係呀
當年個個話佢化到馬騮屎忽咁

馬尼拉效應

好撚清純

估唔到宜家連陳自瑤都可以吹奏
你話因為佢黃而上位都話ok
真心不了

以前幫呢隻game 宣傳cosplay女主角，搵唔返圖

依班友家下去咗邊

成單嘢係點？

波波認真一般。不過個閪就真係靚

一陣唔覺條友有邊忽好

當年既n線

大把方法搵得多過娛樂圈

應該係 操你媽B(逼)

最早期係做類似game girl
gaforum show果啲主持

就算去到宜家佢個樣都沒咩太大變，keep得好好

cctv狗也不屌

當年傳得好勁係佢，之後不了了之

廿歲頭既女有邊個唔正

我撐yoyo喎

淨係個名都贏咗，自搖。

好似AV素人街訪咁

天佑去康城影展嗰時?

lm

佢到而家都係全盛時期，我所見暫時得Yoyo 同陳華鑫係全部時間都係全盛時期

喺gameplayer個節目全程西面

10+歲看過yoyo，徐天佑演的‘爱上我吧。’ 幾正!

今年仲要一齊拎

好靚女yoyobb
垃圾王浩信嘥晒佢

俾陳冠希食咗

全盛時期好似係1晚比5條仔屌

好想奶佢條腰

靜啦人地暗黃都俾你搞串曬

佢個妝係化到五顏六色但從來無人否定佢靚呢個事實，當年已經係女神，大把人電腦wallpaper係bobo/stephy。

當年既暗星都吹棒到咁。可想而知，而家d 所謂明星既質素有幾咁差全部同傳媒一樣，嘩眾取寵，一d 內涵都無，不過最重要都係d 觀眾受既，特別年輕個班

所以，咪屌9 d女嫁比錢，唔嫁比愛

因為愛會過期，錢唔會

佢無喺tvb大紅過但一早已經係千禧年代唔少人心目中嘅女神，以前討論區被貼靚相常客嚟，人地一出道拍cti廣告已經一鳴驚人，你思想停留喺cctvb視后級先為之唔係暗星咁無野好講。

前排仲吹奏肛弱能

高清西部
幾多條毛有開叉都好清楚

當年既佢，二線都不如，只係三/四線，咁都唔叫暗星
J 得落還J 得落，級數還級數，兩樣野黎街上面夠多靚女啦，但都有分級數嫁麻

王浩信係撈鬆黎，乜你唔知咩
撈鬆個格就係賤架啦

你啲一線二線咪又係用tvb嚟做準則，佢當年一出道炸咗幾多雜誌封面，迷倒幾多人你唔講？如果佢無入tvb根本就無分乜線物線啦，當年行出街有邊個唔識yoyo，討論度極高嘅女model喎!

樣係標緻但無乜演技
拍完四葉草2之後無乜代表作
印象中佢專做做陰毒奸妃
招牌樣係碌大對眼岳高個頭深呼吸

藍屍不了

班撚樣好撚癲

我都好想咁比佢騎

以前學車咁平，依家駕院差唔多兩萬

個陣邊有咁大牌

而家你咁搭法怒屌啦

bobo樣同氣質同袁澧林有d似
但袁有特色d

當年唔記得係書展定動漫展佢有出場賣Office。

臭撚護旗手

所以Yoyo塊面黑到咁都正常
不過三年前 對奸夫淫婦已經一齊拎獎
不過Yoyo唔在場啫

香港黎講 女artist 俾男fans 貼實+疊膊頭
助手失敗

黑面神
做老婆麻麻

咩商場黎

好猥褻既感覺

國籍
中國（香港）
出生
1983年7月7日（37歲）
中國新疆維吾爾自治區

支持王浩信
陳自瑤婚前片都俾人拍埋
一早就要飛9佢啦

以前到宜家都覺得好柒

你老母婚前被狗屌都俾人拍片啦
咪又係生你個弱智仔出嚟

陳自瑤
係唔搵有錢佬埋單而冇好下場既例子

咁低清，登嚟做咩？

嗰陣時TVB都知楊老闆身高咁得人驚肯定做唔成人哋細妹

到依家都係22吋(腰)

佢有葡萄牙血統喎，點同全華人血嗰棚一般港青吖？🇵🇹

哦 大家咁話

把聲係小儀

紅又紅唔起 又老又細波。。
仲要全世界都睇過晒
憑咩比面色個視帝老公睇？
仲要成班傻仔吹奏隻tvb垃圾

咁只係因為錢同仔女問題啫
就算換轉男嘅 同樣情況
為咗有個伴要錢 咪一樣唔離住

我有睇

cctvb視帝都可以攞黎打飛機

靚又點姐， 個老公佢自己揀， 結婚前爆偷食一樣照嫁， 佢明知㗎， 仲要夾埋個肚去逼婚勁難睇， 結婚咁耐佢老公成家都唔鐘意佢同個女就因為當初佢逼婚

Fiona到宜家都好似無變咁

你又知人地成家都唔鍾意yoyo同個女？
你係黃家啲人？

駁唔到
條路自己揀 仆街唔好喊
Pin this警世

後生o既yoyo 的確係J 得過
當年佢件microsoft 緊身衫.. 真係

你咪笑人tvb視帝打飛機囉
人地拍個廣告都多過你打一年工

其實街外人好fact check呢啲娛樂新聞真定假
身邊朋友都未必知事實嘅全部啦
但講得好啱嘅 就係老公自己揀
無論Signal Wong幾仆街都好
從來冇人逼你同佢結婚
自己眼光唔好就要承受後果

當年signal 未紅， 但條條女都知佢係高質股， 個個都痴埋去，大把俾佢揀。本來signal 同佢玩完就散， 絕對唔係結婚對象，但當時喂呀夾埋個肚去逼婚， 要生要死， 又搵晒傳媒去寫去唱， 夾signal 上馬娶佢

cls Edison 真係前無古人後無來者
當年Fisherman點解會俾人攞黎對比
完全兩個level

高質股 不嬲都唔覺得佢靚仔，D 戲又屎，又濫交
真係唔識欣賞
利申︰絲打

祝你個女第時都俾狗公中出即飛

依個廣告冇見過..

你都戇撚鳩

反駁唔到而人生攻擊真係好幼稚

連登仔logic
狗公中出啲女唔洗負責
啲女要結婚就係錯

如今提起(嫁俾Edison嗰位)秦舒培大家都聯想到supermodel，但係提起(嫁俾余老闆嗰位)王棠云大家都只會聯想到演員仔

希哥真係好撚屈機

咪即係入侵左新疆既撈閪囉，仲要入侵埋香港

我第一次見撈鬆呢個term
頭先去google 先知佢係新疆人

抵死

一圖整合FuckBook四大罪狀！！！！

老實講陳自瑤而家仲好J過以前

娛樂圈的事一律當笑話